Ps4 hdd 一問

部ps4壞咗，之後買咗個pro順便升級。想問點將原先ps4個hdd啲save經電腦轉上去usb上面因為我見電腦好似又讀唔到原先ps4個hdd點算好，我唔想啲save冇灑

但係原先部機點開都開唔到呀

咩年代，仲用 hdd 裝 games...

真係仲有好多呢d傻仔，load 極耐哂9人d時間

正常你有PS Plus應該會幫你自動上傳雲端

算啦我都係, 收返一部平平哋嘅二手機轉資料過去

用舊機hdd插入去新機,之後用usb手指back up D save
再過去新機既hdd